點樣教屋企隻狗屙完尿唔踩到啲尿

成鳩日屙完踩落去
之後又要拖地

打斷佢隻腳

睇來都可能要

黑狗（警）？